[認真] 請教關於搬出去住

背景：
老竇深藍，見到手足被打會好高興，剩係睇TVB８３台，用傳統手機，七章老野
老母深紅愛國愛到傻，瘋狂話收錢又搞亂香港又盛之類，瘋狂用手機接收紅媒資料
屋企窮，冇積蓄，公屋

小弟今年22FG,前排搵到份工，過幾日就report(~15k)TST番工
呢兩個半月發夢率高達9成
一直以黎佢地屌手足（對住TVB）我都扮聽唔到，廢事出聲
因為發完夢已經唔想亦冇力去對抗，廢事家嘈屋閉，但今次有少少大獲

事緣係咁的
琴日諗住做下和理非 唔帶裝出街
出咗孤島行咗廿幾K
番到屋企都冇乜野，老母訓左
但今日嘗試同我老母講野 佢完全唔俾反應
然後發現我個D記袋俾人郁過黎(支行山杖突左出黎,本身冇)
我就開始有頭緒，應該係佢地發現左我有裝，有份發夢
照佢地藍／紅到癲左呢個地步黎講
佢地仲係扮唔知／冷處理，我諗一嘈我就頂唔順
咁我想問下如果要搬出去 有冇推介？
目前銀包＋銀行有大約５千蚊
卡數差６千（絕對唔係胡亂消費，係死頂左好耐）
本身如果冇俾兩老發現既話，計劃係開始番工就解決到經濟問題+卡數
但而家發現左，想問下如果搬出去
1. ５千蚊係咪夠俾酒店先？（之前連登見好似有POST講過)
2. 有冇其他平租地方推介？
3. 假設我今晚／聽日無啦啦同屋企人嘈完需要急搬出去搵酒店／房，有冇野要注意？
P.S 如果我搬出去酒店 計劃係住1個月+番工1個月 出糧可以有錢續租+儲錢搵地方長租
同埋一搬出去應該唔會再番黎，最多穩定之後再俾家用
好認真既POST,識我既唔好相認(特登搵第二個AC)

補充多少少
毒撚一名，冇獨居經驗
熱愛打機（曾經），自６月後冇乜癮

青衣三星酒店劈價至每晚73元 職員：網上見到就租到

算啦 忍下儲下錢先啦

咁生活洗費點

如果佢地趕我／侮辱我
就得番呢條路

慳啲頂到第一個月就得

暫時酒店會較平

租一年要2按1上,即係第一個月要比3個月租,
忍一忍,儲2個月先,一係就搵多個fd 一齊夾

即刻down個app黎試下先
窮撚去過旅行同住酒店

忍吓儲吓錢先 冇彈藥會好危險 你要明白一搬就咩都要自己頂

幫巴打推一下佢地唔提就唯有痴住先,一個人出去住好貴

趕之前做好準備

呢兩個月再難頂都頂到
琴日廿幾K都頂得住
總有辦法既

租屋要比兩上一按
你儲左未
襯而家酒店平住酒店仲好係真 又唔洗執房做家務
但真心唔知會平到幾時 一定要加緊腳步儲錢

講真 一個人住湯房都開心好多
好多套房4000左右
工廈葵涌知邊都好多企理5000有廁

有無朋友合租？唔厭遠既話 屯門 元朗d村屋租都叫平

馬灣太陽營，ok的

忍

Logic fail
穩定後都唔應該比家用
因為佢地有祖國同黨做後盾

除非你十級想走，唔係既話就到真係趕先走。
事實始終岩岩起步，唔穩陣呀
你地有無傾話政治野？有好多手足既雙親都開始動搖，唔好咁灰住先

我都知租要準備一舊錢
所以開頭應該係搵酒店先
其他再慢慢儲

可以上網搵啲酒店住先 而家好多百幾蚊都有交易
加油

【文宣要人】以後同我掉晒啲文宣上Facebook

上網搵吓有冇人share flat 啦

忍一忍先
租劏房都要2按1上即係3個月租
仲有小量傢私日用品都要錢買

一方面唔想 畀班地產狗吸血 ...
一方面又畀人騎劫左自己既自由 ...

依種矛盾既生活 我捱左差唔多八年 ...
你依啲算係咩 ...

早幾日見銅鑼灣酒店一個月$2400
可以租住兩個月先再搵其他地方搬

sorry 打漏左
係銅鑼灣蘋果酒店

想請教下點樣搵
我啱啱用agoda,試下9月3至10月3
好似青衣同你講呢間都冇

其實樓主你都話兩老應該知，但冷處理。
咁咪幾好，唔講政治，扮若無其事，大家繼續冷處理先。
儲定錢，見步行步，搬出來唔係簡單事。

你出來做野就會發現出面大把顔色，只止紅黃藍白黑灰⋯
唔通一唔同色就要打要鬧要鬥咩？

我明，但我寧願再辛苦啲都唔想留喺到
呢排我老母成日朝早食飯果時係咁屌手足，我老竇又仲撚毒，又話打死／捉去坐監就啱呢啲說話。
其實我之前都已經有番過工，喺７月中果時番左一星期，但去到個日星期五，成個運動裡面第一次聽到手足俾人告暴動，果晚收工就去咗葵涌狗屋聲援，番到屋企一點就順便resign埋(試用期)
以前都冇咁沖動，冇咁燥底，冇咁情緒化
唉

辛苦了，但無需要鬥慘
巴打共勉之

巴打租房呢啲我唔熟 不過想同你講聲加油

巴打加油
首先如果仲有畀家用cut咗佢先
搵朋友/同路人夾租會現實啲

同意，同人share flat有啲淨係比一個月按金。同埋可以享受大啲嘅空間！

佢地有無趕你走或唔俾你出去發夢？
可能佢地想兇你，驚你出事，驚你前途。

你好過好多手足，又趕又鬧又唔俾出，仲cut埋經濟。
其實仲有d父母好緊張d仔女，不過唔識表達，或方法錯誤啫。

可以既話 忍一個月出咗糧先走

上去望望

冷靜d先
言語上比佢地更深藍就得
千祈唔好諗住抝贏佢地變黃
乜都屈落林鄭度就得
無出手就由佢啦
揾到多少少先再諗

平時就出街，夜晚先返去訓，見少 d

之前睇蘋果介紹旺角同馬灣有share house
唔介意同一班外國人住既可以考慮

酒店夠平
另外穩定後亦唔好比家用
而係要問佢地拎錢

搵2個朋友分租啦，一萬頭係土瓜灣嗰頭有好多ok嘅選擇，出尖沙咀做嘢又快

試下改下日子/上網搵下discount code咁
我求其click見佢都係～$100晚
搵下discount code/信用卡優惠可能再平d

離島$9000-10000 有700尺
可以搵朋友share/ 搵flatmate

去尖沙咀搵個床位住都係三十幾蚊晚
搵aa膠暫時痴住個屎忽兩日出去搵劏房

你月入15k出黎租酒店/工廈/套房 一個人猛猛緊可以

最大問題係你冇儲定錢 起碼有番3個月生活費響身先穩陣(當你三萬) 當你2按1上用又好 或其他支出都要用到

如果屋企人冇爆大獲一定要走 我會建議點都痴屋企住儲下錢先

佢地講乜又好點話都好 冇同你有嚴重衝突都忍下先 物當耳邊風練下eq 我相信你呢兩個月嘅經歷一定比忍受屋企人難受好多倍

加油啦巴打

最近真係好多cheap cheap酒店大劈價

唔介意住一段時間又要再搵地方 可以頂住先

圍起分分鐘一舊水到一日 抵撚個劏房太空倉